% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=0ec77&id=2G30-4&n=1&d=10&s=2
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
Déterminer une équation cartésienne de la droite $(d)$,\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth} passant par le point $A$ de coordonnées :\\ $A(-4;3)$ et ayant le vecteur $\vec u \begin{pmatrix}1\\-3\end{pmatrix}$ \\comme vecteur directeur.\\\textit{On demande une démonstration\\ n'utilisant pas de résultat de cours.}


\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=0ec77&id=2G30-4&n=1&d=10&s=2&alea=umGh&cd=1&v=eleve&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}